反送中示威者首遭起訴 法官令其不得保釋

央視報導，香港東區裁判法院5日上午審理一起涉包圍香港員警總部及衝撞立法會案件。該男子被認為是首名被控的反送中示威者。

報導指出，一名31歲男子被指控參與6月21日包圍香港警察總部，以及7月1日衝擊香港立法會大樓，7月3日被警方拘捕，被控襲警、刑事毀壞及在公眾地方行為不檢罪。港媒指出，被告男子名叫。

報導稱，目前法官將案件押後到8月2日再審，不得保釋。

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

要幫拖

畫家

有無法律界人士可以比下意見
這些案件, 如果直接向高院申請保釋, 機會率如何?